自想買部動餵糧機

元朗附近有冇寵物店有得賣？
Around $300
因為去旅行 雖然叫咗人幫手餵
但都係一日一次 平時貓貓有食開宵夜
想買部俾佢哋用

自動餵糧機

靚少少都唔只300啦

屌 少左字真係唔影響閱讀

淘寶大把
你嚮香港買到嘅大部份都係淘寶貨

300舊水比朋友上去餵宵夜

因為只係用幾日

應該送唔切啦 星期一就去 而家出街搵搵先

有介紹 但廢是話賣廣告

我有部 買番黎冇用過
有冇需要？
依個款

幾錢呀？